啲廢老唔好搭扶手電梯啦

你跌就好啦。幾乎俾佢隻手扯埋我走